可唔可以教我可以點做

呢一刻 我見到暴大手足呢個情況 真係好撚心痛
我好想出去幫手
但係我已經比狗咬過
仲要比人屈我襲狗
下個月仲要上庭 我可以做到啲咩
我唔敢出去 我好驚 好驚再次被咬
但我訓係張床到覺得自己好自私

你已經付出左架啦 每個手足都幫你行緊架啦
因為有你 佢地先可以支持到今日
雖然聽到你覺得自己無野幫到手 但幫手睇Live 留意行動Po已經好好架啦

各位手足都要小心 齊上齊落 一個都不能小
我真係唔敢再上前線 對唔住
加油 工我會同大家一齊罷
香港人 報仇